屋企咖啡濾紙用晒

用口罩頂替得唔得？

奶罩都得

屋企口罩用晒 用咖啡濾紙頂替得唔得？

剪開然後剩係用貼面嗰層吸水層應該得

乳罩不守恒，唔得

底褲都得啦

岩岩試左，原來就算單層白色果層，乜水都漏唔到過去.............面果層直頭係會扇走d水

影嚟睇吓

最後用廚房抹手紙過濾！唔影喇！趕住飲，乜都掉晒！